\begin{DndMonster}[float*=b,width=\textwidth + 8pt]{Geier}
  \begin{multicols}{2}

    \DndMonsterType{Mittelgroßes Tier, gesinnungslos}

    \DndMonsterBasics[
        armor-class = {10},
        hit-points  = {5 (1W8+1)},
        speed       = {3 m, Fliegen 15 m}
    ]

    \DndMonsterAbilityScores[
        str = 7,
        dex = 10,
        con = 13,
        int = 2,
        wis = 12,
        cha = 4
    ]

    \DndMonsterDetails[ 
        skills = {Wahrnehmung +3},
        senses = {Passive Wahrnehmung 13},
        languages = {-},
        challenge = 0
    ]

    % Traits


        \DndMonsterAction{Rudeltaktik}
        Der Geier ist bei Angriffswürfen gegen eine Kreatur im Vorteil, wenn sich mindestens einer seiner Verbündeten, der nicht kampfunfähig ist, im Abstand von bis zu 1,5 Metern von der Kreatur befindet.

        \DndMonsterAction{Scharfe Sicht und scharfer Geruchssinn}
        Der Geier ist bei Weisheitswürfen (Wahrnehmung), die auf Sicht oder Geruchssinn basieren, im Vorteil.

    \DndMonsterSection{Aktionen}

        \DndMonsterAction{Schnabel}
        Nahkampfwaffenangriff: +2 auf Treffer, Reichweite 1,5 m, ein Ziel. Treffer: 2 (1W4) Stichschaden.

% Alternativ kannst du auch diese Form verwenden, ggf. ist sie nicht fehlerfrei:
%   \DndMonsterAttack[
%      name=Schnabel,
%      distance=melee,
%      type=weapon,
%      mod=+2,
%      reach=1,5 m,
%      targets=ein Ziel,
%      dmg=2 (1W4),
%      dmg-type=Stich,
%      plus-dmg=,
%      plus-dmg-type=,
%      or-dmg=,
%      or-dmg-when=,
%      extra=%    ]

  \end{multicols}
\end{DndMonster}
